SHF 幪面超人模型討論

歡迎大家show下收藏既kamen rider figure

我既圖稍後補上

小弟想問下古迦既甲蟲同第二代電單車會出第二版？

黎緊想入手零號同終極形態

巴打，啱啱見到呢個post 想問下呢隻值唔值18000 yen （HKD 1300左右） , 我啱啱喺日本買左隻未開封2nd hand, 買黎送俾人的，謝

出面差唔多呢個價，有一二百蚊出入

Thanks 唔知行情，冇比香港買貴左就ok了， 唔該晒

第二代電單車出左啦
甲蟲n年前玩展有但無消息
個時連真骨都未出

我究極全新480收左隻
巴打零號諗住邊到入

現時點掛，宜家買五百幾起碼

同埋我古加有出的我都入晒

師兄邊到收？ 我都有興趣

今日現時點見到有間零號賣450